演項羽嚟講最型嘅係咪江華？

一味鳩叫

肯定係石修啦，江門?no way

其實江華做咩都型

鴉～～～～鴉呀

一定係老外最型
單手劍大陰人也
仲自帶bgm

石修個演技表情真係

pish

宜家講最型呀，師父

虞姬～～～～

何潤東最型